突發！雲爺爺做左富咸領隊！

利申：10年咸迷

阿狗情何以堪

雲里阿尼呀屌你老母

懷念爺爺

都係爺爺

訓身下年富咸拎冠

英冠冠軍？

終於快過利身浦拎到英超

10年又過去 雲加仍像少女
李城每夜仍再聚 到夢裡追

搵返祖爾教啦咸迷

最記得祖爾上任熱刺嗰陣 勁高調咁話會大打進攻足球
跟住第一場真係同阿仙奴踢到4:5

雲尼亞里高掛我的夢